［招募］抗爭塗鴉。

手足好，即使今日我哋對街頭抗爭嘅方向和成效有所迷惘，對每次每次目睹手足被壓在地上怒不可遏，我哋《塗鴉手冊》仍然想用行動去做好本份，堅持落去，直至最終勝利。

《塗鴉手冊》正在籌劃出一份實體手冊，10-12頁，用例子簡述塗鴉抗爭的 1)理論 2)技巧 3)備忘，讓我們在（至少）這一範疇上有更深刻的理解和共識；手執噴墨時，一橫一竪當中都有所動機與意義。

第一版《塗鴉手冊》期待能在兩星期後（10/11/2019）出版，並在抗爭現場免費派發。（成本所限，預計只印製50份，限定派予『正在噴油的手足』）另外，也會公開Online PDF。

Freedom is not free. 當我哋著手籌備《塗鴉手冊》出版時，希望讀到這一句的你，也能夠收拾心情，為香港找一個崗位。

我哋現在急切需要以下人選，如果恰巧你或你的朋友有興趣，我們共同努力，一齊試，一齊做！

招募崗位：
- 文字編輯、校對
- 出版、印刷

招募投稿：
- 照片：任何塗鴉作品（附上拍攝日期和地點）
- 文字：新手教學、裝備概覽
- 意見、建議、投稿（無限）

招募聯絡/ 查詢：

（歡迎任何有相關經驗 或 抱有一股熱誠的手足。歡迎任何詢問 / 推薦 😃）

另外歡迎加入我們的Telegram。
公佈板：
討論區：

沒有大台的運動之所以成功，當然是因爲我們每一個也在參與！塗鴉，反抗！

推推推

推

p牌推唔郁真係好有心

幫推

Help push

謝謝！！

P牌仔推空氣都要推

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

推！！！

721唔見人
831打死人
101槍殺人

push seems nice

推721 831 101

謝謝！

謝謝！！！

大大力推

再推

推！

正嘢
我推！

我又推

謝謝~~~~~~

push

推呀

推！好有用

p牌推

推 加油

加油！

2/11，下午三點，維園見

加油
噴靚D

上到熱門未
和理非轉職書法家其實好簡單

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推 文字同圖案力量很強大 加油

好 謝謝你！！到時見！

謝謝你！！！！！一齊加油

借位POST
《人權民主法》疑觸礁，侵侵老友揭內情！

同意 推

有冇興趣做ebook 我可以幫手

謝謝你！
請聯絡：

有心無力

p牌 都照推呀~~~~~~

爆推

到時見

推推推推推推推

畫家表示期待

冇天份
幫推

新手推

大家多多指教

見到有啲書法家手字好靚

Support!
Freedom is not free !

多多指教！

冇錯，每個人都多行一步！

無人推

[11.9集會活動第二擊] 你有想過香港有一幅屬於自己的兄弟之吻嗎？

得閒入嚟睇下有冇興趣
幅牆本身都會需要大量文宣，佈置

本身寫字唔靚~~

push
和理非出場

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

Tui

沒關係！有心好！慢慢寫

Keep住創意抗爭。不然就只剩下分化post同灰機post

hahah 謝謝幫推！！

暫時做唔到咩，幫推

樓主好波

如果講加快流傳嘅可以分批出網上內容先
咁樣大家可以早啲學習到
早啲轉化成實質嘅宣傳力量

PDF/實體版可以之後再慢慢整合

唔錯, 整好之後可以出書!!!!

有狗成功滲入tg

謝謝

？

幫手一齊整booklet lol

推 狗官巴係我偶像, 處處留痕

我要online PDF

幫你推推

推啊